（我大過你你驚唔驚） 春嬌與志明 有冇連登仔好鍾意睇

但係我高過你
我覺得套戲好正又好笑

楊千嬅 666

第一集好睇，第二集普通，今集睇返彭浩翔近5年表現都唔大期望，睇trailer又係玩下有味笑話、葉念琛式金句，第一集種隨性變哂投機刻意

第一集好過第二集好多
但今次都會入戲院支持既

我都好鍾意春嬌志明系列
夠寫實